點新聞 3.0 已出

大家識做啦

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

又收左皮
咁落去可以追上iphone

琴日成果

大家加油努力

咁快又死左

又4.0

Out架

4.0已有

等4.0再出新聞就report

屌

整一個report一個，report到你收皮為止，包括埋其他舉報黑衣人、撐警同支那五毛page。

咁快有咁多人like痴線

4.0真定假

有份report 3.0，3.0唔夠一日就收皮，好嘢好嘢。
report 假新聞page都要有咁嘅氣勢。

仲有佢個IG，大家齊檢舉：

點解幫港出聲仲未收皮

點樣report先係最有效？

屌，係咪想追過Facebook ver 238.0

真甲由

出擊啦手足！
唔係網戰都輸呀？

下個到幫港出聲？hkg報？

仲開咩呀 擺明比FB 針緊.叫佢成間野改名開過啦

咩話? 40.0?

推

好似有個叫聞壹聞

文匯報同其他!

勁多hate speech

86? 喂，87出左未啊?

屌差啲report錯啊

要report嘅係呢個啊

開定3.2

又開左點新聞 dotdotnews
大家幫手port

做野啦

Ops... report 咗 4.0

真係夠晒癲，3.1又係唔夠一日收皮。

真係cls